連登又炒車

《紐約時報》分析指，林鄭月娥在北京明確支持下，對修例立場堅定，凸顯香港與內地的關係近年向北京傾斜。但報道引述親北京人士說，提議推動修例的是林鄭月娥，而非北京當局，指她誤解民意、處置失當，引發的政治危機已損害香港的國際地位。事到如今，北京很難在不犧牲林鄭月娥下讓步。

比人中出飛

點炒車法

炒你老母

發假新聞個條友仆街死啦 全家落地獄

不法之徒樓豬

睇到你炒車真係引唔住笑

惡法由唔同人搞出黎本質會有分別？

所以咪炒囉 炒埋你老母呀

睇英文source